有無人由工程degree成功洗底入到醫療科master?

其實有無可能， 收唔撚收的？

咩logic

當個人係機器咁醫 當手術係一項工程

大撚頭咗少少
利申：N展仔

D血積住係血管! 護士拎支WD 40黎...

認真答你
有 識一個係中大eng 轉醫 岩岩grad 左

自膠睇錯問題

係 類似呢啲
其實多數收咩人？ 係咪各行各業都得？

😂

nursing master比你轉行用

有冇聽過掉返轉醫療科grad轉去讀engine, CS ？